00後根本就係左膠世代xx(

包容
槍禁
大愛

90後仲細時就分化80,90

90後長大後就分化90,00

明明就00後自己分化